出黎遊行表達自己意見

然後比差佬打到仆街
聽日又開記招 話差佬濫權

個感覺好撚東亞病夫

應該做的事係十倍奉還

要狗死先可以對得住地上流過的血

推